[有圖]2月17賽馬日”相中好友”戰死沙田馬場

灰馬相中好友在跑道中央倒地不起

在工作人員到達前，相中好友已毫無動靜。

工作人員圍上黑布處理相中好友

今日（17日）沙田馬場舉行三場大賽，各項冠軍亦已經名花有主，不過第八場三班草地1800米，出現豬年首宗馬圈不幸事故。

徐雨石馬房「相中好友」在客串騎師夏禮賢胯下，早段已不斷受催策，上到較前位置。轉入直路後，馬匹卻開始收慢，更在最後200米附近收停，騎師夏禮賢即時落馬，但「相中好友」在其他工作人員抵達前，已躺在草地跑道上動也不動。

馬會員工即時將「相中好友」圍上黑布，拖上運馬車送走，相信已返魂乏術。

從賽事片段可見「相中好友」收慢時腳部動作無不妥，今次事故或基於心臟問題。愛爾蘭四歲自購灰馬「相中好友」的馬主是朱鴻鈞與朱惟儉，亦為他們首匹在港賽駒。

馬馬rip

操撚死左

愛護動物撚全面進場

圍上黑布係處理個騎師
隻馬無人理

隻馬比人谷爆咗？
好慘

告馬會馬主練馬師騎師虐畜

Rip

反虐畜撚全面進場

RIP
隻馬好慘

有請愛動撚入場

狗糧

果場以為重點係楊明綸臨終點前好似放軟手腳咁 差啲俾蘇神隻威進駒過

原來有啲咁嘅事發生

我地而家只能睇相
同你喺我地心目中嘅永遠好友